水銀 快如閃電

收皮快如閃電

唔係應該譯做快銀咩

鳳凰變黑鳳凰
快銀都可以變水銀

Quicksilver個字本身係水銀別名

退場快如閃電

水銀都得 汞都得啦屌佢老母

又唔係音釋又唔係意釋
Silver = 銀
水銀 = Mercury
兩樣野

好有大陸feel

真係閃電俠唔笑 狗都笑

汞 快如閃電

Quicksilver 係 mercury嘅common name
之前香港宣傳好似已經譯做水銀

搵個無戲份嘅角色做大頭poster